我會裝滿水 野食 毛巾去公園玩

會唔會比公園啲動物虎視眈眈